大家朝早食咩野返工

最近食茶記食到肥撚哂
想食健康d有冇咩推介

滾水麥皮加蘋果

吉豬炒蛋奶油多牛面凍啡！

係時候回歸平淡

吉列魚柳煎雙蛋雪菜肉絲通粉

炒飯/麵 屋企煮

鮮奶粟米片

盒裝鮮奶加麥皮

嘔麵煙肉炒蛋多士凍奶茶

唔食

女朋友

隔夜麵包

咁你朝早咪要涯肚餓....

唔食既話成個朝早就又呆又發冷咁 做唔到野

麥片 / 麵包 / 方包
熱奶茶

一隻蛋一盒奶

講到好似我無女朋友咁 同埋學識中文字先再串人啦 好撚柒啊你

搶仔包x1
精漏水x1

腸蛋麵 / 全麥方包

一隻蛋, 一個蘋果, 加碗隔夜媽媽愛心湯

一個好既開始呀

麥皮對骨唔好，老咗就pk

點解？想知
以前成日食 而家已經覺得d骨唔好 日日飲大盒奶補鈣

粥/湯+ 三文治 + 生果
雞扒 多士
蛋 一碗菜 生果